屌你老母smartone 一到要續約就會搞埋晒d小動作

本身用緊21mb無限
早2日打黎話要續約
問我咩係咪覺得慢想快d之類
之後我就話要考慮下
跟住個晚開始上網就比人降到得番1mb唔夠
連google map都上唔到
搞埋晒d小動作我一定轉你台